人生覺得到30K-40K 係頂峰已經夠, 唔想再追求

有無人咁諗?
當然而加只係逗緊雞幾既工

35左右
好撚廢
無車無樓啲女都睇你唔起

連登仔咁撚毒
比佢地搵100k啲女都一樣睇唔起

雞幾兩雞有樓>>>>>>三雞四雞冇樓

獨撚無妻無兒一定夠

但想成家立室一定唔夠

如果你指full-paid
認同...
有樓月入20k,分分鐘好過月入50k

我
買斷左個600幾呎公屋
兩公婆住
但供緊一層私樓 租比人 不過得300幾呎
拎租金再加多5 6k黎供樓
月入得30k
成日比人笑公屋仔
但住開600呎點可能搬去300呎 點撚樣住屌你老母
重要上年重新裝修間公屋
最緊要隔離左右鄰居都係正正常常
我要做一世公屋仔呀hihi!!!

如果個女朋友肯唔生仔，唔介意租屋住應該ok既

1日都覺得少

我33k 計埋花紅 夠了

希望可以35歲前上到6/7萬

買第二層樓

明顯講緊父幹

叫佢柒少陣啦
而家邊個笑到最後佢都未知啊

有老婆仲想點

我好景時都係50k，覺得分別唔大，除左收稅單之時。

單身嘅話一定夠

冇樓又想結婚 幾多錢都唔夠

咁窮都有女，仲想點

35k要有車唔難

當年我都停左係30k 一陣子。
係咁啱轉一轉工先再上。

儲錢結婚又要幾十萬，生仔更加唔好提。

唔講其他，淨計QE同通漲，十年後35k 你同宜家搵25k無分別。

其實係，所以annual review 加5-10%係冇撚用

你有女朋友就一定唔夠